Fallout 4 生存難度 Youtube頻道

連載中遊戲如下:
Fallout 4 異塵餘生 4 (Ep01 ~ Ep09)
This Is The Police 這是警察 (Ep01 ~ Ep08)

望大家多多支持 !!

Twitch : hoyin369369

重溫 及 其他遊戲錄影 ( 上載影片頻率 , 看情況而定 )
Youtube Link :